如果有一日黃心穎有BB

佢個BB姓咩？

陸高遠

馬明有無屌過都成問題